{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043499",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2122972160/sillim-podo-seoul-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1699124216223&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6159384&destination=%EA%B5%B0%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&neighborhoodId=3000689121&latLong=37.343211%2C126.921351&sort=RECOMMENDED&top_dp=45455&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=231983730&selectedRatePlan=286429811&expediaPropertyId=66311630&searchId=d2dfa255-1f95-4e1c-8e50-d2764696d2ec",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신림 포도"
    },
    "text": "新林ぶどう\\n\n大韓民国ソウル特別市Seoulソウル特別市冠岳区新林路64キル16\\n\n新林に位置するブドウはロッテアウトレット - ソウル駅店、Nソウルタワーのような名所から車で15分以内の距離にあります。 この宿泊施設ではWiFiとセルフ駐車が無料で提供され、便利に利用できます。 また、南大門市場と明洞通りも車で近く、ショッピングや観光が楽しめます。 新林駅までは歩いて行くことができ、Danggok Stationも歩いて8分の距離に位置しており、公共交通機関の利用にも便利です。 ホテルは56の客室で構成されており、チェックインは21:00から可能です。 チェックアウト時間は正午です。 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は予約前にご確認ください。 また、宿泊施設に連絡してチェックインのガイドラインを事前に確認する必要があります。 チェックインの際には付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があり、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。 満21歳からチェックインできます。 ベビーベッドは提供されておらず、ペットは同伴できません。 共用エリアでは無料WiFiが利用でき、施設内には無料のセルフ駐車が可能です。 また、指定された喫煙エリアがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "新林ぶどうはどこに位置していますか？",
            "answer": "新林ぶどうは大韓民国ソウル特別市冠岳区新林路64キル16に位置しています。"
        },
        {
            "question": "新林ぶどうの近くにはどのような名所がありますか？",
            "answer": "新林ぶどうの近くにはロッテアウトレット - ソウル駅店やNソウルタワーなどの名所があります。"
        },
        {
            "question": "新林ぶどうの宿泊施設では何が提供されていますか？",
            "answer": "新林ぶどうの宿泊施設では無料のWiFiとセルフ駐車が提供されています。"
        },
        {
            "question": "新林ぶどうの周辺にはどのようなショッピングや観光が楽しめる場所がありますか？",
            "answer": "新林ぶどうの周辺には南大門市場や明洞通りなどのショッピングや観光が楽しめる場所があります。"
        },
        {
            "question": "新林ぶどうへのアクセスはどうやって行けますか？",
            "answer": "新林ぶどうへは新林駅から徒歩で行くことができます。また、Danggok Stationも徒歩8分の距離に位置しており、公共交通機関の利用にも便利です。"
        },
        {
            "question": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項はありますか？",
            "answer": "新型コロナウイルス感染症に関する制限事項は予約前にご確認ください。また、宿泊施設に連絡してチェックインのガイドラインを事前に確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインに必要なものは何ですか？",
            "answer": "チェックインの際にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金を用意する必要があります。また、政府発行の身分証明書が必要になる場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックイン・チェックアウトの時間はいつですか？",
            "answer": "チェックインは21時から可能で、チェックアウト時間は正午です。"
        },
        {
            "question": "新林ぶどうではペットの同伴やベビーベッドの提供はありますか？",
            "answer": "新林ぶどうではペットの同伴はできず、ベビーベッドの提供もありません。"
        },
        {
            "question": "新林ぶどうの共用エリアで利用できるものは何ですか？",
            "answer": "新林ぶどうの共用エリアでは無料のWiFiが利用できます。また、施設内には無料のセルフ駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "新林ぶどうには喫煙エリアがありますか？",
            "answer": "新林ぶどうには指定された喫煙エリアがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 583
    }
}